{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052275",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 원모어데이풀빌라_1"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューで、それぞれの客室タイプ別には室内内外のプールヴィラ施設を備えています。 利用定員は宿泊基準ではなく、入室基準に適用され、入室だけでも追加料金が発生します。 また、ご予約時に申し込んだ人数以外の追加人数は入室をお断りすることがあります。 プールでは入浴剤やその他の物質を投入することはできず、入室は午後3時から可能で退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供されておらず、それぞれの客室には個別テラスとバーベキュー場があります。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルは1セット30,000ウォンで、利用時間は自律的に決めることができます。 個人火器は使用できず、雨天時はご利用いただけません。当日現地にてお支払いください。 幼児は24ヶ月以上から個人基準で30,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室別に個別室内プールと屋外プールが運営されており、利用料金はそれぞれ70,000ウォンと100,000ウォンです。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 施設としては駐車場や無料消火器、煙感知器、応急処置キット（常備薬）が完備されています。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのようなビューを提供していますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ施設は客室ごとに備えられていますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室タイプ別には室内内外のプールヴィラ施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "利用定員はどのように適用されますか？",
            "answer": "利用定員は宿泊基準ではなく、入室基準に適用されます。入室だけでも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を申し込む場合は可能ですか？",
            "answer": "ご予約時に申し込んだ人数以外の追加人数は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールで入浴剤や物質を投入することはできますか？",
            "answer": "いいえ、プールでは入浴剤やその他の物質を投入することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金や利用時間はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルは1セット30,000ウォンで、利用時間は自律的に決めることができます。"
        },
        {
            "question": "個人火器は利用できますか？",
            "answer": "個人火器は使用できません。また、雨天時はバーベキューを利用することができません。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児は24ヶ月以上から個人基準で30,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにプールはありますか？利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "客室別に個別室内プールと屋外プールが運営されており、利用料金はそれぞれ70,000ウォンと100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場や安全対策は整っていますか？",
            "answer": "施設としては駐車場や無料消火器、煙感知器、応急処置キット（常備薬）が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 579
    }
}